如果世界冇性病 周圍扑野屌西仲有冇錯？

咁仲有冇意外生仔同出軌先？可能無愛滋之前，啲人好鍾意不停搵人做愛，性濫交比我地呢幾代更密

避孕藥